前線係抵死，完全唔抵幫

完全係自殺行為